想買43寸電視，有咩推介？

想買部43寸電視，budget 4000 - 6000左右，大家有咩推介？ 我主要用黎睇下電影，打下switch🙏🏻🙏🏻

我部LG 49吋係SSP Avoutlet買 用咗2年幾都無問題 你可以去睇下
利申: 非打手